今日係加拿大果個護港軍紀念日wor(好似係)

唔記得正名係乜
印象係今日紀念班華兵同加拿大人...仲有少量未過生加拿大老兵
紀念活動係港島某墳墓

有冇巴絲去左